★今日升了！證明我不是black stone

black stone係Gay cook

出垃圾iphone

世界不需要apple

apple need die

多謝 今晚蘋果有救

loan and margin all in

★Gay cook似知iphoneX唔賣得，沽空手機股先！

diu屌來你沽撚左

老貓=黑氣石

老貓可否祝福3333和1918?

Agger

老貓燈過大光燈

祝福埋中國人ok?

老貓是黑氣石，燈到apple升

走寶